召喚熱愛淘寶的親[28]弱智唔好學人淘寶,睇第1頁,禁講集運只講產品

本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST,請勿影響本POST正常討論
必BLOCK會員,連登負皮王
冷🍚王(#8129)

成日利用會員賺錢

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

Lm

今次淘寶

可唔可以影多啲個灰色散銀包close up

冇乜特別喎
係唔應該買黃色嗰個，冇睇清楚係pu皮，後悔了

有冇巴打有iPad Cover好介紹？

SEENDA 苹果ipad air2蓝牙键盘 无线蓝牙键盘保护套休眠 ipad6壳【包邮】
【在售价】79.00元
【券后价】78.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ZFaJ0WWD3EC￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

苹果iPad Air2保护套皮套1全包防摔ipad5/6壳2017新款ipad 9.7寸
【在售价】28.00元
【券后价】27.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥FEbv0WWD3xt￥ ，打开【手机淘宝】即可查看
ip paid套ipda5韩国apid超薄壳ipaid6彩绘iPad Air2保护套i简约
【在售价】222.97元
【券后价】212.97元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Sua60WWDVOp￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

仲有5張2.1減2
可以點用 已經買左好多筆

【我剁手都要买的宝贝（Bremer电动滑板车成人两轮代步可折叠迷你锂电池自行车便携代驾车），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥Raf70W3Asq2￥后打开👉手机淘宝👈

淘咗架滑板車返香港偷雞玩 快到仆街 不過衰就衰在避震差 震到我腳痹

大陸係咪打緊風 快遞仲會唔會派件

共田扇邊度買抵？

退左PPS,無認証係咪用唔到？

有冇嘢推介呀 好耐冇淘寶了

有冇ipad mini4套推介
買一手感好但易爛,一個手感差又開孔唔準

包一電?
幾錢?

個人經驗 純色嘅手感通常都唔差 宜家用緊個十幾蚊嘅黑色套 幾襟用

個暴風版有興趣

開始無乜嘢想買

我都有睇哩啲好耐
想買電動滑板 冇揸手個隻

退左PPS,你有冇CHECK銀行戶口?
正常唔洗認證

我都係

今次淘左浴足劑同印甲油
爛手爛腳

見有d巴打話冇野買，分享下我最近買d野 不過好似廢廢地

有冇人買過呢種茶几+飯枱兩用既枱？
屋企比較細，放到梳化又放唔到枱，想用呢個黎慳位，有冇咩好推介？

本雜誌咩黎？
平到咁？

AMAZFIT華米智能運動記步手錶男 跑步多功能GPS定位wifi蘋果安卓

呢隻錶有無人買咗? 都有五天使用時間. 都OK . 想買呢隻.
但好似又係連小米運動APP. GPS個地圖廢 唔準
開小米運動 地圖定位偏離,
開ios apple map, google map, Endomondo 運動APP
GPS 定位反而準確.

真係會架
而家我間中得一兩件野要用
搵勁耐勁辛苦先夾硬搵多少少野買

Pdf版黎 d日本雜誌太貴又冇位放 所以買呢d睇幾好，不過有d係真pdf有d係掃描版黎

【我剁手都要买的宝贝（SKY电动小鱼板 电动遥控滑板车电动智能四轮滑板车无线遥控滑板车），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥uPix0W5JWdw￥后打开👉手机淘宝👈
呢隻 ？冇扶手我怕易仆街 始終有扶手有返啲安全感

原來係pdf， 長知識

皂有冇包膠

等你包膠

同埋你d代餐係減肥用？一次過買咁多？

10桶
BTW係咪早餐飲?有無功效?

屋企用緊 買之前計下尺寸 夠放先好
我果張幾大下

點會呢
我連duofilm都係淘寶買

個防窺如何？
想買張係公司用

同埋佢運送個陣包得好唔好

勇者mode
原價149，卷後129，一淘返69.6，即係60蚊人仔。到左包膠。

代邊兩餐?同埋飲完有無做下運動?
好有興趣

3隻味有無邊隻最易入口同好飲,想買5桶試下

靜電貼買咁多...
有咩用

我都用緊呢張，幾好

等到聖誕

抱歉，该商品在收货地址内不可售，请重选收货地址！

要點搞？

其實所謂呢啲代餐，根本同飲牛奶豆漿冇分別

你買邊間？用落掂唔掂？唔該晒
我諗住如果2個人食飯都唔會開出黎，較高個茶几就得，有人黎先打開佢

想試 食左幾耐減呢7,8kg

你買4腳定8腳？
4腳好似靚d，8腳就穩陣d

我想問下個風扇嘈唔嘈同大唔大風

lm

有咩辦法買到呢個袋既黑色

其實買野食怕唔怕架

我直接做斷食，聽日又係我隔日斷食嘅日子，我上個月仲做過連續5日斷食，再之前做過半年隔日斷食
基本上我習慣到餓嘅感覺，代餐對我黎講只係拖累我健康嘅野

你食即食麵咪又係一堆化學品

屋企咁多位種菜咁開心

村屋有花園

仲買左個桶堆肥 不過直接同香港代理拎貨

有興趣
幾錢 ?
有冇link?
我見皮個種就好多

羨慕死

【我剁手都要买的宝贝（零钱包女迷你可爱韩国复古简帆布布艺手拿帆布小硬币小饰品钥匙包），快来和我一起瓜分红包】今天，你是人群中的哪一个？——从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从人从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从从众从从从从从从从从，复制这条信息￥jeru0WhaGfd￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴打用緊？諗緊買淘寶定想小米度買？但小米果果隻得英文版，但佢話顯示度中文，做緊999! !

點解會有既

怕你又問,on9

巴打，想問下個上網卡係點玩法?唔係要實名嘅咩?
我之前問過其中一間，佢話香港人做唔到網上實名，叫我直接去門市買

看更巴好耐冇見
除左芊動，仲有咩食物推介?

睇你點睇, 香港買有保養會好好多. 華米好多人都話有機會壞觸屏失靈.
我買咗隻米動都覺得好易壞. 睇評論有機會黑屏開唔番機, 但過幾日又開得番.

巴打，皂有無link?

留名

有無人試過悠享家買野食？

係咪因為係港版？

同大家包膠

如果唔係真係對音響好高要求，

呢個性價比一流（desktop電腦用），

不過記得問下佢有冇得改三腳，

我唔記得問而家用轉插only

想問下你啲代餐有冇試過停左冇食之後反彈翻?

你反彈係因為你冇肌肉

淘寶依家 699人仔 昨日到有錶帶送。
係反射式屏幕 太陽越猛 就越光 .
電可用五日。
錶盤幾靚。

有無人用小米運動 APP FOR IOS .
個GPS 地圖唔準. 定位去咗好遠,
但用 google map . apple 內置MAP 無問題.
用米動手錶GPS 之後LOAD 番入地圖唔準. 個APP 有問題.
重有天氣只可顯示大陸地市. 佢有得比你打地市名入去.
香港 , 日本, 台灣都唔得.
最後打深圳 就無問題.

香港都有，點解走去淘？香港冇呢個型號？

平就品勝

有冇人會淘notebook？

呢隻唔知，不過有幾隻model 香港貴幾舊
同埋有d 款香港無得賣

有咩

我見上個post有巴絲推介edifier

就走去搵

btw呢個廠有隻魔號好型仔

有冇巴絲有包膠

香港不嬲有漫步者買，未必齊但都叫唔少選擇

可以分體嘅平板就有

畢左

好彩岩岩開price app睇 香港無賣呢款

不過就見到魔號，睇樣真係無敵，係唔知d聲咩料

買呢D不如買2手HIVI H5好過啦, 都係1千樓下

想問下個隔層板好唔好用?受唔受到重?會唔會好易掉?

我諗緊好唔好買
驚壞左唔知點維修~~~

買左綠聯，好用

岩岩支付寶hk寶名左
但去番一淘 佢都係話我未實名
登出左都係咁

兩樣野黎 你要大陸支付寶寶名左先得

我冇嘢喎

巴打食左咁耐有冇覺個腎弱左？
間唔中食下零食都覺好多咪精化學品，驚難排出去

米家有品 D野抵唔抵屌?

打完深圳,開一開手錶睇天氣,之後打返香港,DONE

巴打你點整

米動手錶頭先試咗, 係可以完全顯示繁體中文. 頭先打 龜 繁 邨 好難幾字都顯示到
whatsapp , wechat 都可以. 不過 ICON 係顯示唔到.

其實係咪都係深圳天氣.
我打溫差最大哈爾濱 , 之後打番香港都無轉到.

我都係支付寶hk搞中級認證
之後一淘就話我實名左

請問有無男裝鞋推介？
帆布鞋，板鞋，休閑鞋乜都好
迪卡濃唔錯，不過唔好好多款揀

點解我唔得

我都係要等確認收貨16天後先可以有分到手

27kg野

等包膠

大半係d大路野
百草味野食 好歡螺 硅藻土墊 綠聯線
仲有d實驗室器皿用黎煮咖啡
最期待係個韓燒爐同d香料 過兩日試

米動手錶 已放棄.
佢個GPS 連去 小米運動 個地圖 移位移到唔知邊到.
又唔比外連去 google map .
唔連手錶, 淨用佢個APP 定位都唔掂.
攪唔掂.
小米運動以為好野, 點唔好差. 買唯樂可能重好.

痴L線 買d實驗器皿 送左成樽酒精冇同我講 好彩冇事運到落黎

小米hk賣緊個隻AMAZFIT有無問題?
買番隻跑步聽歌, 帶出街都好

華米 5天電量果隻幾靚, 錶盤又多. 內置MP3. 又係反射式MON.
可能連 andorid 機, 會好好多.
可能我係個別事件. IOS 個小米運動APP. 入面用內置 apple map 定位有問題
試過直接開 apple map 定位又無問題.
45天電量真係耐用, 反射式屏幕越猛陽光, 屏幕越清晰.
好多錶要 1~3 日就要叉電,
收到繁體字, 來電有名, whatspp , wechat , SMS ,都無問題.
依家諗緊點攪番好個GPS 定位問題.

有無人有港幣轉帳入支付寶既公司推薦

有冇人買過呢類型既耳機

即係有問題? 驚

d香料睇落幾正

胡椒粉都淘
好平？
邊間可以運到咁多食物

佢係一pack8種粉
Funlala

有無link

有冇人淘過運動衫褲？

我ANDROID用高德地圖又無事 個GPS好準 巴打試試佢
唯一少少令我唔太滿意既係個內置MP3 唔識記錄上次播到邊首歌 次次都由頭播起 定我唔識搞 有冇巴可以教教我 如果有埋隨機播放就完美
用電方面就聽歌加跑步監察半小時用25%-30%電 其他無投訴

邊間買，之前我都買過，感覺唔夠好

我買迪卡儂，香港都開左唔洗淘

我懷疑品勝iphone 線平嘅原因係根本冇攞過授權

我買左呢條, 幾好用

買左架200$既單車

買張電競椅 幾錢運費有無人買過?

睇幾重喎
某風呢我運過要2XX 15K

買張150 運2XX 加D衫果D

都抵 出面買張都過千

係, 你可以試下其他私集ge 應該會再抵啲

用開神洲
咩係私集
有咩好推介

神州就係私集了

原來最好就係佢?

圖，好抵

巴打記唔記得你果陣支付寶實名完
係咪即入一淘 已經話你實名左
洗唔洗等一段時間？

不如你大陸果個支付寶都實埋佢啦,而家有張回鄉證就實到

你可以裝 小米運動APP 試吓個GPS 準唔準, 用電話GPS 試咗先.

一包包個D係買呢間

黎緊又要番幾日強國 又可以淘定D野寄過去

係 係旺角 正

各位巴打，你地係係淘寶買定係香港小米度買嫁？

我見有巴打買過大陸電話卡

唔係要實名先用到?

華米官方淘寶店

咁咪實名囉

全部安全鞋

唔係要大陸身份證？

回鄉證就得

巴打你地試過賣家出左貨之後等幾多日速遞公司先拎件？

我其他野都到曬集運倉差一件野速遞仲未拎件

即係鋼頭鞋?

兩日都未攬件就退款啦

已經追左最近幾個taobao post
但係仲係有啲問題唔明
有冇巴打可以解答下

1. 優惠卷可唔可以同時間用 定係每次只可以用一張?

2. 優惠卷個到有個叫 "媽媽卷" 其實係點拎? 我click領取 個網就會彈左去淘寶聯盟呢個page

3. 自己整佣金link俾自己用其實有冇用? 係味會平左?

4. 手機用一淘買係味會多25%集分寶?

5. 最後想問返利既計法 用綠聯 minidp轉hdmi/vga轉換器為例

睇一淘佢就話$79會返利$3.47 我諗住買黑色4K鋁版 $99
因為唔知可唔可以同時間用多過一張優惠卷 我假設只係用 "滿99減10"一張
我想問最後返利係味 (3.47/79)*(99-10) = $3.91?

sorry for 1999
如果有啲問題之前有post答過 可唔可以話我知第幾個post 我會自己爬文

問賣家啦,一係比錯number你,一係假發貨

因為我係星期六買日話出左貨，過埋今日都無聲氣就咁啦唔該巴打們

係，睇唔出係開工鞋

有無link or 鋪頭名?
thx

唔係太記得，不過印象中唔駛等太耐

好啦 唔該哂

有無人淘過木鑊鏟，屋企果隻發左霉
仲有火槍，見d comment 話過熱，又爆開，驚驚地

試咗用 android 機 裝小米運動APP 係高德地圖,
login 後 LOAD 番之前資料落去地圖, 準咗好多.
IOS 小米運動APP 用apple 地圖 定位飄移好多.
如果用 IPHONE 又要準確定位就唔好買.
官方討論台灣 英國, 香港 都係多人講過個問題.
大陸GPS 係偏離咗, 可能驚比人射導彈, 特登偏離

小米車cam今日特價

Btw上個post想要茶機link個絲打仲係唔係度
係度我post返link

求link

有冇巴絲買過呢隻運動手錶？

冇,因為呢個係淘寶推薦,好多間唔好舖頭,你就咁搵勞保鞋都已經搵到一大堆

有無人淘過60蚊波boot??

車cam差唔多啦

sito希途企业店(2017-08-29 15:16:11):
亲 现在拍送足球长袜 护腿板 护膝 球鞋收纳袋 运费险 和实况足球游戏2017版的

实况足球游戏2017版是什麼?

sito希途企业店(2017-08-29 15:27:54):
这是新做的一款实况2017的游戏， 是基于官方最新的2.0的版本制作的，游戏完整汉化，包括最新的转会的内容，还有最新的球衣、球鞋、足球、40座真实球场和德甲联赛和最新80亿的中超联赛等内容，
都做进去了哈，内容还是相当全面的！游戏一键安装即可，操作也简单，推荐亲直接玩这款新的实况2017的游戏 就可以了哈

咪即係老番 上xx網大把

thx, 搵下先

搵私集唔得咩

點搵
我search黎search去都係咩淘寶國際轉運，咪即係平時嗰隻？

呢個咁？
但唔係好明。。。而家佢直情唔比我比錢，點會有地址嗰啲？
Sor我淘寶新手

有無巴打淘過類似野，伏味濃唔濃

官集唔收就要搵私集送
過隔離集運post 睇
唔好搵間太平既私集，有排等

所謂私集 即係你買完野寄比佢地 然後佢地寄比你

1. 一次一張
5. 正確

唔肯定的話，可以提交訂單後尚未付款之際，響一淘待返清單度睇下會返幾多錢

推

中左伏 一開始睇件野之前係跟銷量睇佢排第一行，又係天貓店所以內容啱就比左錢無睇評論

因為等左2日仲未拎件，啱啱去番間鋪到睇評論，先發現大把評論鬧佢質素差速遞慢過蝸牛客服又無人應

又唔講係乜野 講咁多＝白講

普通鞋黎 其實我都只係想講天貓都未必信得過

我就係因為咁買過京龍科技嘅CPU
最後好彩件貨冇事
你search吓呢間野就知我當時已經一隻腳踩咗入地獄

佢嗰張簡單到嚇撚死人嘅速遞單搞咗我兩日先拎到件
返到屋企睇吓有冇相留低有就post上嚟畀你哋笑吓

唔洗, 入到去就話我實左可以簽到拎分

你地用緊隻 唯樂 hey3s 個app 用咩地圖 gps 定位 iphone...

好似好正

一次意外 咩本都番曬
買VICO OS3啦

小蟻車cam ok

見到有D野有$5無限制卷,最近好想買野有無人有推介

買左呢隻酷我k1，正呀
舊電好襟用
兩邊耳機一拍埋自動關機
一放開就開機
聲算幾好，當然無得同靚耳筒比
唯一問題係跑步要用耳掛先戴得穩

弱智唔好學人淘寶

有無wifi蛋介紹？想出多張卡用黎玩switch

想問經一淘落單有冇得唔扣集分寶？想儲下佢先用

支付寶設定到set返

Thanks!!

佢本身app入面唔係有咩？

第一次食螺獅粉 真係好撚正

但係我落好少辣油 唔算好辣都食到狂標汗 好奇怪

我仲有兩盒雲哩拿代餐
自己飲過頂唔到 會好有慾望想食街外wnw
有冇巴絲有興趣 可以平讓

那隻口味最好食?

Thanks thanks.

巴打買邊間

好欢螺螺蛳粉400g*5袋装包邮 正宗广西柳州特产螺丝粉螺狮粉
【在售价】65.60元
【券后价】60.60元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥LPV00WGu0WX￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

一定係買呢隻

學我咁斷食就唔洗食乜代餐，又慳到錢

好歡螺
但係真心不安 唔辣都狂標汗

我而家午餐正常食(盡量少油)
晚餐食菜+蛋+quinoa

我想試下 巴打我有興趣

呢隻好似無得顯示繁體字架喎 只可以睇殘體

知吾知一餐有幾多kcal, 我睇佢網頁找不到.

吾你老母

有冇其他好介紹？呢隻ok？

想知有冇咩wifi信號放大器介紹

淘寶機械軸keyboard有冇邊個牌子ok？

有冇巴打買過呢隻日本甚平黎著

點解好多藍牙鍵盤都係行3.0？

比人搶貴嘅lenovo

扮日本人？

想買張電腦椅,平平地2-300蚊
有冇邊張係巴打買過,覺得好坐

Lin?

呢類型我有幾套，好著，我著埋嚟瞓覺添

ic. 即是382kcal..

自己搵,佢得1隻,比埋LINK既話又加價

我之前去日本旅行酒店擺俾客人試著過黎訓覺覺得幾好,想買黎做睡衣
想淘寶但驚佢硬得濟,巴打有無LINK

有無厚襪推介？
感謝

想問有無電競耳機推介？
早排買左一個，
朋友話我個咪好細聲，
但我已經較到最大
而且無左麥克風增量
感謝

打精英襪搵

其實都好肥喎

唔食呢啲，改食半磅瘦嘅肉再加菜有營養過佢，熱量又未必高過佢

唔另外買咪？夾喺領口咁
之後再買個好少少嘅耳機好過買所謂電競耳機啦

想問下點樣用手機叫朋友代付??

搵極都搵唔到佢個支付寶
SCAN個QR CODE又唔得

反而用電腦就可以用佢個淘寶名搵到佢...

咁手機要點做先得???

thx

幫人代付一定要有大陸行銀卡??

有冇邊隻智能手錶手帶係for 游水?
可以自動計下游左幾多個堂?
成日自己心入面數, 數數下唔知數到邊

有冇人最近清關好慢？

用咗幾日米動手錶 , 比多一百買唯樂 3S 好過, 硬件強D , MON解像度比米動高.
因為佢個APP 可下載錶盤,

米動就得幾個錶盤選擇, 重有無APP 比你下載入去.
唯樂得黑色面. 似apple watch . 所以唔買
米動有綠 , 白 , 橙. 呢幾隻色唔似 apple watch
米動用IPHONE 唔多掂.
因為大陸 GPS 地圖係偏離咗. 定位偏離3,4百米方位都唔同.
AN 機就正常 因為用高德地圖 , 海外地區應該修正咗.

試咗大陸最出名運動APP 叫 咕咚, 電話開GPS 地圖定位都係偏離.
所以大陸 連動APP GPS 地圖係海外係用唔到.
估唔到米動繁體字全部顯示到,
秒殺 apple watch . 45天電量, 反射式屏幕,越猛烈陽光越清晰

清一日囉

點解睇完都唔知你讚緊定彈緊

用開weeloop hey3s

我最後買左garmin 235

正喎
Muji差唔多既賣緊4xx

有冇link?

有無防水藍芽喇叭推介?
最好差滿播到4-6個鐘
防水
10米內都唔會疾或者斷
唔該晒

防潑水就有

求包膠 諗住踩下單車用 防到雨水就得

咪又係來來去去qcy 酷我 酷狗嗰啲藍牙耳機，你睇下邊啲有標防水，我記得aiwa好似有隻勁防水

打錯，係 awei 先啱

頂，隻升級版可以用15個鐘，早知我都買呢個

佢要喇叭唔係耳機
但係踩單車開住個喇叭個D好撚乞人憎

Sony/索尼 SRS-XB10 无线蓝牙防水音箱低音炮便携迷你户外小音响【包邮】
【在售价】389.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥BGbB03Y0shj￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

喇叭，睇錯左耳機

冇記錯之前福仁嗰間有賣防潑水嘅

類似呢個樣，但好似再平幾十蚊

另一個

不過最近真係無乜野好淘

有無巴打知道邊到有得買？商場門口啲數字貼，搵唔到

其實黎黎去去都係果啲, 無咩太期望的,
你見係香港買到既大陸貨都好廢,
即係傢俬鋪, 實惠果啲,
坐唔得耐

之前係hktv 買左張599, 好廢
1000蚊樓下既電腦椅一定唔好坐, 揀既只係款
除左實惠張肺葉椅係叫好坐, 但應該唔襟,
電腦椅真係同價錢成正比的
以我買左咁多張廢椅既經驗, 真係無張好坐

有冇邊隻無線hdmi係ok?
求平平地

買咗n個帖前有人推介嘅keyboard+mouse手枕喇，
好滿意！
唔識用電話upload機入面啲相
所以無圖，但係都謝謝前面嘅ching

有真皮假皮揀，可以印字個隻？

我要要wo
有無lin

同求!

大把人用,我都用緊
根本冇事

係呀，揀咗粉紅假皮皇冠印，
假皮質感都好好

【我剁手都要买的宝贝（键盘手托+鼠标手托 正品 键盘垫 皮质键盘托 套装 机械键盘 手托），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥70Xo03dHA7K￥后打开👉手机淘宝👈
淘寶apps copy都咁長嘅

呢間正，平得黎又真係靚

但始終有新聞有人被炸到屎忽穿左死埋
我pass

有冇辣油推介

辣醬就有

都得

【我剁手都要买的宝贝（农家手工自制蒜蓉辣椒酱玻璃瓶下饭开胃蘸料酱菜咸菜），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥fHxY03eY3fX￥后打开👉手机淘宝👈

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【便携式 HDMI无线高清影音传输器收发器 WHDI影音收发器 60米】￥oRnvG66Zu8￥

想問有冇人淘寶過steam game?
會唔會過無耐封account

有無巴打試過買台服lol 點數
想試下買

唔等洗嘅嘢啱唔啱 成日淘垃圾玩

而家STEAM GAME都係國區,你買到都用唔到,要轉區
所以呢,自己上一轉大陸買一次
之後你返到香港都用到國區價買GAME

人仔貴左咁多

但唔係幾建議， bam ac 好煩

隨時bam埋ip
自己睇路啦

你要做既係係大陸
轉區 搵大陸親戚/FD幫手買(通常都要)
之後你就可以係國區買game
最好就買個時 叫你D親戚/FD 係大陸買 之後裝左RUN一次
唔好VPN過去
多數咩事都冇
STEAM 係唔比VPN去買GAME 但係RUN GAME 相對寬鬆

買到

一路上緊去

點解要淘寶買steam game....
steam直接買唔得? 淘寶始終有風險 直接買啦....

有無邊間抵玩

買吓開個新ACC. 去買. 等你評測

1.3>1.9 好彩戒左

對 85依家......

國區有D GAME平好多
你普通玩GAME既係香港買,一隻半隻冇乜所謂
但對於玩STEAM既,係越平越好

依家報關好似嚴左？大家仲有無買野食

香辣王

你睇下上幾頁大把野食......

想問下有無巴打買過防污金剛？
有無效？

唔該晒咁多位詳細解釋
原來game都有分地區性
睇黎都喺steam買返算
廢事玩得大陸ser同埋有手尾跟

想買隻game淘寶平好多

聽完咁多個意見嫌麻煩唔敢搏啦

下左架 補貨再post / 你要唔要其他鋪頭link

分析完好似各有各好

點解而家啲iphone叉電線好似貴左咁多

想check下d舊HDD有乜
係咪要買d硬碟座？有冇介紹？
唔係長插，最緊要compatible

綠聯嗰啲咪又差唔多

殘體字慎入
個人睇法:

主要講APPLE畀人告，NXP已經暫停畀貨APPLE
如果告得成，D成本都係轉價落下游廠同消費者
而家LIGHTNING插頭缺貨，下游廠冇得整定D貨等IPHONE 8出時賣
如果出埋TYPE C TO LIGHTNING，D廠需求又高又冇貨
到時一定賣到好貴
所以冇線就趁未漲之前買多幾條，一係就買冇認證嗰啲線

攬收咗三日 搞乜9

買幾粒micro 轉lightning好過

我件貨到比集運倉簽收左三日都未見更新狀態

請問有無除塵蟎機推介
同埋佢地講個啲淘寶購物群有無人知點入

我上次都係咁 催下客服好快搞掂

想換電腦枱 見到淘寶有張幾平個樣又幾四正咁
（見佢d 尺寸都寫到幾仔細）
有冇巴絲有試過淘傢私，有冇d咩要注意？
有冇話用邊間物流運依d野會好d

買d 鋼架 膠 纖維
唔好買木

有幾舊？
仲係sata 頭就求其一個座都得

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（ORICO移动硬盘座盒2.5/3.5寸外置笔记本台式机固态机械盒子壳底座），快来和我一起瓜分红包】￥Mt03G6jLaE￥

如果係ata/ide 頭就要買轉接

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（USB2.0转IDE/SATA三用易驱线 笔记本台式硬盘光驱通用 硬盘转接线），快来和我一起瓜分红包】￥nLIVG6jnjx￥

想問下咁多位係咪都上唔到淘寶desktop版
World版同普通版都access唔到

小狗未有150券 不過呢d都好多人買

韩夫人杀菌机除螨仪家用床铺床上吸尘器除螨虫紫外线小型迷你除尘【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】99.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥CRVi03hpMVM￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

宝家丽除螨仪家用床上吸除螨虫吸尘器紫外线杀菌机床铺除螨机P9【包邮】
【在售价】299.00元
【券后价】149.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ViFl03hJF4v￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

海尔家用除螨仪除螨机除螨虫床上吸尘器手持式紫外线杀菌力ZC401F
【在售价】196.00元
【券后价】176.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥mYrd03hsDMn￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

入排入hall 有冇收納 家居用品既店舖推介。
之前買左d 床笠 袋
想買番d 裝污糟衫既野。
仲有咩啱用呢

有無ipad pro case推介
最好有得裝埋枝筆

無問題

提吓大家開始留意d唔急要嘅嘢擺入車等1111

為雙11 做準備
買大公司野會平好多.

新post

下邊條link係咪有齊咁多款？
因為我淨係拎完舊HDD既相就掉左佢

下邊條link係咪有齊咁多款？
因為我淨係拎完舊HDD既相就掉左佢所以我唔洗座，有條線都ok

巴打話買唔到 weloop唯樂小黑3S
番貨啦.不過綠色錶帶比人搶晒, 要10月先有貨

係啊
不過你咩接頭啊
sata 的話
其實買個座仲可以當backup 用

要等到1111先有減？
想買個袋咪即係唔駛等？

各位巴絲救命 有冇試過集運唔收貨

睇中左果d款係木黎
會有咩問題

知你好急
但呢度唔會答你呢啲嘢

唔係嚇你
為左張枱成屋都要換
【經濟日報專訊】內地木蝨來港肆虐！近年港人熱購內地傢俬，卻不知木蝨已蟄伏其中，待潮濕天氣即繁殖肆虐；此外，接待內地團的本地賓館亦成木蝨重災區，有滅蟲公司每日接逾20宗滅蝨求助，較3年前勁增10倍。

專家指出，市民不應靠冷氣抽濕，內地新家具使用前，亦應先噴殺蟲水滅蟲。

撲滅牠滅蟲公司技術支援部總監任永強表示，木蝨已成為繼白蟻後，本港第2大害蟲，尤其近日天氣潮濕，適合木蝨大量繁殖︰「平均每日有超過20宗滅蝨委託，但3年前僅為每日2宗，可見增長速度之快，證明本港蝨患相當嚴重！」

欠高溫藥水處理 易藏蝨卵

他指本港蝨患主要分為住宅及商務兩類，前者的源頭主要來自內地傢俬︰「內地傢俬很少經過高溫或藥水處理，易藏木蝨或蝨卵，一旦遇上潮濕天氣，便大量繁殖及咬人吸血。」

香港傢俬裝飾廠商總會許章榮表示，內地只會檢查傢俬承受能力，較少留意消毒及殺菌，因此存在木蝨並不出奇。

有無人想睇包膠
以為好簡單,原來剪剪貼貼都幾多功夫

推 有冇人買過可以包膠

因為原本有外置HDD
不過屋企原本有7 8個舊HDD所以咩插頭都有
一直唔得閒拉番d data，thanks a lot係搵緊呢d線

我想問我淘左啲LED燈 但大細唔岩想退貨
但香港寄番去要幾百蚊 就黎貴過件貨
想問有咩方法可以平啲

返大陸寄／搵人寄

我就唔會再1111買野

有冇巴絲買過茶籽粉清潔用

你鋪天台定花園

雙11 5蚊卷

買左Bender 同銅喉

電動飛機杯，用落無咩感覺

2蚊筆

刺激要買有動漫封面既先得

Office 2016家庭版
條key係大陸版, 入落account要用大陸IP
之後裝同用都唔使

我本身已經有Pro手制
不過為咗Splatoon 2自動畫圖就買咗呢個
之前喺黃金問過價賣緊98至170蚊不等
其實當時原本唔想淘, 因為得一件野想買但係差價太大

office咁貴
其實呢......好多軟件上網有...唔洗淘架......
好似office咁 上網有一堆破解 不過要一部一部機做
講真 如果唔係太急 可以先上網搵

對唔住巴打 早排忙 我啱啱裝好左 係實淨嘅 建議你裝嗰陣放把水平尺會度得好d 仲有就係嗰幾塊面板唔係好硬嗰d膠黎

喼黎講，呢間好似好正

屌，睇完你講嚇一嚇，我諗竹應該唔會有木蝨掛

唔錯咁喎 今日睇無印嗰個成6000銀

小米會唔會好啲

有冇桌上冷氣/空調推介…？

巴打有個m$ 個手制， 可唔可以用呢舊野博落switch!?

求易打理嘅自訂地毯
我見到有啲靚嘅冇得自訂或者貴
淨低平嘅就得個幾隻有毛毛嘅款
試過打好多keywords都搵唔到啱
我訂造都唔太大張所以希望$100左右唔太貴

屌 30號晚拍下, 宜家3號都未發貨, 仲要承諾48小時內發貨
問個客服半個鐘都唔應

申請退款

我個集運30號簽左收，佢地網站到尋日都未更新狀態，旺旺搵佢地客服又係冇反應

邊間

嘩多謝巴打

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

有無巴打買過lol台服點數
想買skin 有無邊間有保証介紹

有冇iphone u盤推介

川宇 64GB 用咗成年幾好用。

淘左件手錶火機
外表係個正常手錶 其實係個火機
好國產007feel

買過呢間 上旺旺copy個code就得

百度雲好過啦 用乜鬼優盤

舉手之勞

寶家麗好似勁d 抵d
但海爾大牌子d
點揀好? 有冇用家分享

買左海爾 299-100=199
有熱風功能

海爾都幾多包膠話唔錯

佢要多謝你啦，你比錢佢賺

淘寶 AKG K420 PC打機粗用, 114人仔包郵. 聽講呢個耳機唔差.

有冇人買過呢隻/類野

買左呢間 無乜野喎

通利好係都係$150左右

想問下賣家發錯貨退錢 退落支付寶係咪一定要認證先退得 認證要上傳身分證唔太放心

用緊
屋企一隻 公司一隻

佢有英規頭唔駛轉插

btw 其實QC 2.0 版59 咋

公道講句，出去搵師傅訂做佢都係度完尺返去大陸搵廠幫佢做架啦，到時運返黎再幫你砌之嘛
所以應該搵間有信譽既廠而唔係在意佢係大陸做

我諗住用黎差NB,電話同尿袋
唔知QC2.0夠唔夠推呢

佢得一個插位係用qc2.0 而且根本快充只support qc2.0既device

睇黎我都要帶埋隻火牛番學

用左就一年

叉NB得PD 先得
你分清楚你部腦用咩叉電未

ching有冇吸塵機推介

我部機SUPPORT TYPE-C
諗住買多條TYPE-C線加呢D頭叉電

海尔吸尘器家用 小型手持式吸尘器 静音除螨强力地毯式推杆大功率【包邮】
【在售价】129.00元
【券后价】109.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥tCv803MWTxw￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

咁等你到貨出包膠先

TYPE-C頭火牛 唔一定有USB PD
而且要睇你部腦SUPPORT幾多WATT
用返原裝火牛啦如果唔識既話

用神器搵到既卷係點用架?
明明拎左之後埋單又無SHOW出黎既?

冇既話即係指定商品先用到果張卷

thx
但點知係邊樣，佢又無寫明

一係問賣家

有無link or 店名？

明白

想買d 類似nike 或者underarmour 既速乾t俾老豆返工著 有冇人買過

買左二年幾三年都冇事

最驚係我買完都同你一樣

我想問有無人淘過麻雀
依家用個副好跣手,想換左佢
或者有無人有方法可以解決呢個問題

我就係買完戴左一兩次，新屎坑完
就擺埋一邊

本身都有諗過買
但我室外跑步比較少
平時跑步都要帶電話聽歌
加上自己部電話都有check心跳
所以我放棄左買呢啲錶

有啊都幾抵，質量唔係好好但又唔差，起碼每隻都清楚，手感都唔錯

個套買貴左
貪佢有個膜送

耳機就叫做正常有聲

有無lin睇下

香港買好貴 但質素有保證

係得呢度問就好明顯我係窮撚啦

有冇巴打用過呢種迷你超聲波洗衣神器？
打算買個要黎洗下眼鏡 旅行就洗下底衫褲同T咁
唔知夠唔夠做？

應該唔洗咁貴呀?
BTW 有興趣,

拎黎洗臭襪

點解天貓超市啲野有時肯賣香港有時唔肯

有隻叫正版既叫washwow既仲貴，成5舊水，呢隻唔知有冇卷可以平d呢

小狗最平可以幾$?

小狗最平都唔平

小狗吸尘器家用超静音手持式除螨小型强力地毯式大功率D-526正品【包邮】
【在售价】229.00元
【券后价】209.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥0j4R03pel8p￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

要平韓夫人冇得輸

韩夫人吸尘器家用超静音手持地毯式强力除螨小型迷你大功率LF-07【包邮】
【在售价】99.00元
【券后价】79.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥AFNn03p4guK￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

邊有正版，只有首創嘅公司同品牌，呢個咪又只係超聲波洗眼鏡嘅變種

最平見過149

巴打你響壽司鋪返工？

咁呢個用途多好多

有無啲平少少呀,

見到上面講隻, 唯樂 HEY 3S.用兩人話賣咗佢..我都講吓淘咗米動手錶.....報告
用咗米動手錶一星期, 450港紙算幾好用. 震動顯示來電, APP 訊息. ,
唔做運動出街開GPS 健行 , 計吓心率. 計步, 用APP 睇番圖表.
有2樣野好滿意, 贏 apple watch .
反射式屏幕好正, 越猛太陽越清晰, 45天電量, 用到十幾廿日已經滿意.
無買 apple watch 因為每日一充, 接受唔到. 又唔環保...晒電
米動用IOS 連隻錶GPS 地圖唔準.定位偏離好多..
用AN 機先好買, 因為用高德地圖.本身香港地區已修正.
同HEY 3S 比 APP , 我要爆粗.
屌比老味, 米動 無獨立APP 去換錶盤. 寫APP果班友, 可能得2,3個人工作.
華米佢隻圓形錶之前都有獨立APP 換錶盤,
睇佢官網討論話換錶盤APP之後會出. 即係APP 都未寫好就出錶, 最基本換表盤APP都無.
唔好以為聽到小米, 華米係大公司, APP 支援好勁, 其實重廢過唯樂.
小米運動 APP 睇番2016年 IOS 海外版GPS 定位已經有偏離問題.
已經攪咗咁耐都無分國際版, 大陸版去修正GPS 偏離問題.
重有係無 12小時制. 唯樂都好似無呢個功能,
連 9.9包郵錶都有, 最基本12小時制功能.......
可能智能錶 12小時制係好難整出來...怪錯佢
等陣睇吓邊隻智能錶係有呢個功能.

見到上面講隻, 唯樂 HEY 3S.用兩日話賣咗佢..

我淨係淘左小米個隻手帶玩下，幾輕，幾方便

上面賣錶巴打 打算賣幾錢？

有d平少少既，不過見評論話唔係超聲波，係普通震動，又嘈又無用

想問下有無人淘寶既野係寄唔到黎香港？
琴日想買mon貼個啲 但佢寫住話唔支持寄黎香港
我之後試過其他舖頭 買下電話殻咁
全部都話寄唔到黎香港 係連錢都唔俾我俾
有無人都係咁

集運咪得

有啲野即使係用集運買
但對方一見到係集運都會唔出貨或直接同你講缺貨叫你退款

你信用差先會咁

之前買電話殻試過咁 你試下問個買家 我嗰個私下幫我轉左setting

PINOLE日本銀離子除臭劑鞋子 ¥ 29.90

有無人用過,好似幾好.

AG+ 有保證

小米手帶香港咪有，做乜淘

有時好憎自己三分鐘熱度，好似唯樂hey3s 隻錶
未買之前就好想買返去玩，點知到手之後，又冇乜點用，好浪費

淘氣平啲嘛

有冇人淘過波鞋防水噴霧

點解我覺得hey3s唔差 唔通我低要求

其實真心唔差

但我新屎坑左兩日，就帶返舊果隻普通錶

買個過程 好多新野人有我有.

有冇巴打試過淘iphone mon塊玻璃
我個顯示器冇事但面個塊玻璃變左蜘蛛網

華米米動青春版手錶錶帶

買咗米動手錶, 米蘭尼斯 黑帶 37.91人仔包郵.
前日下單, 依家加咗價, 可以搵第二間買.

隻米動手錶用咗 一排, 覺得係時候提升錶帶
原膠帶透唔到氣, 一除錶就濕晒.
配合之前買果部 超聲波洗眼鏡機. 用來洗米蘭尼斯錶帶. 正.....

上網睇人介紹過tarrago nano protector

一係就防污金剛

諗緊買邊隻好

有冇巴打係淘寶買過靴?(Red Wing/Timberland個D)
邊間好

我怕白鞋噴左易變黃

唔噴都會變色架啦
買深色鞋好過

人仔真係貴咗好多
頭先用支付寶HK俾錢都要1.1975
上星期都係仲係1.8x

白色易襯嘛

為雙 11 做準備

冇錯，根據上年經驗，雙十一前買曬佢，避開雙十一

想買個紫米尿袋，請問呢款o唔ok?
【我剁手都要买的宝贝（ZMI紫米20000毫安QC3.0双向快充移动电源10号笔记本充电宝Switch），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥S9sY03GjP2a￥后打开👉手机淘宝👈
主要想用黎充switch，呢款夠唔夠做?定係有其他更好選擇?
另外想買type c線，係咪買翻綠聯最好最穩陣?

幾時會有

11975 咪偷笑 匯豐121xx

夠，因為我試過用依個尿袋直接做output,行tv mode係得！ usb c 可以買紫米個條都得

我都想試下

唔該哂巴打

有無大縮骨遮/長遮好介紹
之前買左d 漏水既

同求

雙11平好多？

一定唔會雙十一買,
又貴, 又要等勁耐

點都唔好喺雙十一買，我上年中曬招

睇你急唔急用啦
唔急用其實有D都買得過,因為有D真係有平
唔似得D大鋪,set高個價再整優惠劵呃人買

有無人淘過d浸腳粉

有冇推介？

三隻松鼠既零食,良品鋪子果D
不過最好等雙11前一兩星期再睇下佢D價位先

點解冇得減100蚊既？

有冇link

不如餵埋你食
兩間都係鋪名,直接SEARCH大把你揀

我搵過啦
但係全部都係野食黎
可能你回錯

有冇巴打買過依間?

而家好多賣家興旺旺催人比好評. :(

點樣先有個優惠 減100蚊嫁？

波鞋漂白諗緊試呢隻

睇review 好似幾勁, 又係旗艦店...

少年你太年輕了

張相p圖技術小學雞程度

首頁張相又係鳩左d

要APPS既口令就呢條
复制这条信息，打开手机淘宝即可看到【海尔除螨仪家用床上吸尘器紫外线杀菌机... 原价299.0元，抢券立省100元】￥yqQS03xKhuP￥

宝家丽除螨仪让睡眠更安心，温馨提示：滤芯3个月左右换1次，
配套礼包特价39元含滤芯*5 戳链接购买

最後買左呢個 呢個牌子好器好嫁？唸緊要唔要退貨

幾過癮

$200同你接貨囉

之前塵蟎機,之後到錶,睇下下次興乜

CRAB
平=/=抵買 呢班人都仲未醒

塵蟎機真係敗家
買左返黎用得幾次
漏左手指陀螺，之前都見好多人講

fb見到688蚊一個超聲波洗眼鏡機，仲要有傻佬買

機頂盒？

咁巴打有咩介紹

呢部野淘寶冇左一排,而家有返,但都好貴

學習型遙控，9個幾人仔

冇，淘寶自己搵，一百左右都一大堆

link?

其實淘寶有得賣嘅洗眼鏡機當中
呢部外型已經係最靚

淘黎係床睇下劇/漫畫

有冇人用過洗衣蛋， 遲d 返大陸做野要自己洗衫

咪買部洗衣機啦, 幾舊水包安裝架啦, 淘又得, 去蘇寧國美睇下都得, 家下基本上係同價

呢部淘寶都有, 都唔平喎.

要有工人就值.
所以我買部 掃地機械人 , 開機自己掃, 有控制.
係倒垃圾箱要處理.

買部二手ipad mini2仲好十倍

超平無線mouse
隱藏券滿19減10 圍返rmb5一個
用到，未爆炸

淘黎唔知做咩 正正常常無伏
Brown cushion套好qq, 布料唔差

窗簾實物好黃 嬲
鞋買黎粗著，正正常常，抵屌

肉球地墊好cute, 係薄左d
梳化墊正正常常

【我剁手都要买的宝贝（万能多设备学习型遥控器 188键 4组页面 机顶盒/播放器/电视/风扇），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥PbCO03zjAiy￥后打开👉手机淘宝👈

外國貨？
見過好多淘寶野fb都賣貴一倍以上，仲要有人買先抵死

手機淘寶而家係咪無得分享link

有冇人淘過大班／龍桃子D gundam
邊隻抵買？

突擊自由mb 大班

基本上龍桃子出既都係唔錯既,但佢款唔係多
大班我就未買過,但好似要用大力金剛指先合得埋

淘寶有冇同款？

部小狗除蟎機我淘咗返嚟差唔多 5 個月，完全未開過
唔知買返嚟做乜

其實同吸塵機有冇分別

有，差唔多價仲要人仔

除蟎機N年前已經買左(唔係淘寶) 但係一直放置play
到上年去check致敏源 發現係對蟎蟲敏感 即刻狂用

呢舊野整蠱人一流

咁佢實際上有咩用途?

整蠱囉

rmb 5舊幾， 佢冇賣貴

有冇link?

正喎，有無link

好耐之前賣過488 rmb

一百蚊做到一樣嘅野，唔洗比幾百買掛

呢個棍，fb見過有人賣一舊水以上

link

點先有隱藏優惠 求教學

標題

好正

正喎

滴少少落條j 度

好用喎
百五蚊 韓夫人
吸咗幾次

XDDDDDDDDDDD

滴落把尺度吧...

search 惡搞星巴克支架

有無人試過淘菜刀？
比唔比運落黎？

其實點解要disable 好折寶？

我估因為另一個睇卷方便, 不過我是用好折寶的

我見好多券一淘都有show
真係好難估幾時有隱藏勁券

想問下買個遮電線野打咩keywords?
我拉個拖板但有條線係地下怕有日會仆街

電線槽

上fb見到有圓形拖把，去旅行好似幾正
唔知淘寶會唔會有

原來真係有實際用途

手機架黎

冇問題

有冇腐皮之類野食介紹
上兩個POST有巴打買左香逗卷睇落唔錯

想問下有冇掃地機械人介紹下

淘仔買衫褲真係世界級,幾十蚊d質地又唔差
係無得試身,要對自己size好了解

但睇落冇咩靚款
巴打有冇推介?

唔該！有無好介紹？
爬過文見好多人講十八子

【我剁手都要买的宝贝（老管家衣柜可挂式除湿袋干燥剂室内家用防潮剂防霉去湿抽湿吸湿盒），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥4uU10eXNRgy￥后打开👉手机淘宝👈

舖頭介紹黎，買過牛仔褲只係一般

我自己都係買十八子

尿袋係咪小米最好

係，高配版10,000

我買左type c版 薄D 叉得快D 但係貴好多

岩岩落左單買皮鞋 券後133 一淘返11 希望唔伏

但整體係咪都流暢架？
Btw如果唔用chrome用邊個好？唔係好熟電腦 想買部俾老豆平時帶上大陸present d野俾人睇 都係做文書野多 感謝高橋巴

整體都流暢
上網用返EDGE好過,再唔係FIREFOX(我冇試)

抵

之前買過牛仔外套，好易甩色，可能我用暖水洗所以咁

唔該可唔可以試吓Youtube Full HD，同埋就咁播MKV/h264呢類高清電影效果點？

仲有就係如果當電腦用，相機SD Card過外置HD如何？唔該高巴

有冇巴打買過按摩野 想整番件俾屋企人用

EDGE睇YOUTUBE都OK,夠順,當然你唔好開咁多程式啦,因為粒U本身都唔算勁
高清電影都OK
過相都係正常速度

咁幾吸引，一直想要部隨身電腦，但係Macbook air個價同性能真係實在覺得唔抵

華為有個支援QC 嘅，有錢可以諗呢個，好過小米，包括安全性

有無巴絲打買過蒙特梭利嘅教具？
啲木高唔高質 會唔會有木刺？

買小米算啦
華為係個種走偏貴價路線, 係比小米好, 但好得少少個種
而且小米係尿袋呢方面行得最遠..華為個5000電尿袋幾年前我見到係到, 而且仲賣緊..小米已經出左咁多種
其實小米都算名牌啦...佢既模式就係搵個行最出名既產品抄到7-8成左右既品質..之後勁平賣出去..所以普遍品質上真係唔算差..因為D產品都唔係佢地設計

去amazon買好過啦
買左rockport waterproof真皮 65美金

小米尿袋真係唔錯，特別係高配版，行QC

想問下有冇邊D無線MOUSE同埋無線數字KEYBOARD可以推介一下

個mon 清楚？
以前見個mon唔係全貼合

之前有巴打淘翻新二手iPhone 好想試下

清楚

安全嗰部分用料已經唔係好少少
不過佢問係唔係最好，咁最好唔會推小米，我會推華為，或者sony

代餐絕對唔係健康產品

2017-09-07 04:33:53 貨物已離開 集運王中轉站
2017-09-07 10:20:20 貨物已到達 集運王香港倉庫

Sorry 放錯post，但係變番一日到？

見到d 卷有9.9洗白鞋仔清潔液+增白劑買黎試下
效果唔錯

你試下用雞柳或其他瘦肉同菜，一樣唔反彈，熱量仲低過代餐，而且健康有營養過代餐好多，代餐你唔知佢仲加左乜化學品入去
當你有少少生物學概念就會明白代餐好搵笨

差成兩三倍價錢就咪拎黎比啦

肉同菜肯定飽肚，營養一定高過你代餐，你懶還懶，唔好搞錯概念，千祈唔好同人講代餐係健康食品，館長之前youtube先屌完呢啲野

有無人買過不銹鋼冰粒

淘寶鞋好快爛，一對rockport著好耐，又舒服

之前幾十蚊買對帆布鞋成年都冇事

之前都想買，但見啲評價都係一般，好多都話唔夠凍同凍得唔耐

香港footspot買嗰啲其實咪又係垃圾，淘好過

一般帆布鞋十蚊都有對啦, 你幾十蚊梗係耐用, 差成幾倍

咁香港五六舊水都買唔到咩靚皮鞋
有無直送？

我連底褲都係淘返黎

ZAROLA 果啲幾靚

呢D玩幾次就唔會再玩
佢要幾粒先可以令到杯野降溫,唔係變凍
用冰好過

有隻速凍杯賣3舊幾水 唔知有冇平d

減肥好易，用我個方法我保證減得快過用代餐仲要有營養過代餐
唔好太相信嗰啲營養標籤，呢啲加工食品營養標籤最可靠嘅只有熱量嗰部分
一般靠節食嘅人只要食夠蛋白質係唔可能會反彈，唔了解原理嘅人就會反彈

2.4g定藍牙

穩陣咪Logitech

要平既一淘個限時閃購有時會有d 好平既野執

藍芽會好D

笑死 藍牙都問得出 藍牙又答得出

電子野搵左好多間都唔肯連黎香港 點樣訂先得?

私集都唔得？

集運post有講

Link?

"我個方法" = 用雞柳或其他瘦肉同菜 ? 還有沒有什麼要留意 ?

我吃 Herbalife 不夠飽, 這個比 Herbalife 飽嗎 ?

【我剁手都要买的宝贝（小白鞋神器刷擦清洁剂白鞋清洗神器鞋粉去黄边增白911），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥9MVE0e4i8Pe￥后打开👉手机淘宝👈
我之前買依間 拎卷就9.9

你平時一日三餐點食，有冇食零食宵夜之類，熱量吸收幾多，作息同運動等等嘅生活習慣係點？
簡單啲講就係高蛋白質高纖維低脂低碳水化合物，只要將其中一餐高熱量嘅一餐改到咁食已經夠令你好快減磅，蛋白質保護左你啲肌肉令人唔會有反彈個問題，而且纖維素同蛋白質都可以令人飽肚

我願意做你嘅實驗對象

Thanks 我試下 我用開果間集運唔得

冇人買？定已經壞撚左

youtube見到某youtuber包過膠，可以去搵下

99呢個活動係真減定垃圾活動黎
擺左入車d野都無平

乜唔係9號先開始平咩

聽晚12點開始

有冇咩容量大嘅背囊/斜孭袋推薦?而家個個太細and就爛

我覺得香港地太多雜物
應該好多位都掃唔到

有冇人淘過養魚嘢？

變番19.9啦？

600幾蚊，美的，有錢買黎玩下

我，幾乎全套都係淘

我淨係識迪卡儂

逼人等9月9咁仆街既
急住要唯有買第二間

幾錢

18-28

有無男裝潮舖介紹？

呢個真 淘寶淘過兩對皮鞋都用唔夠一年

垃圾 唔夠凍

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 如未安装一淘请戳 价值千元的集分宝，等您来领！ ￥phRFGh6cen￥🌟淘口令🌟

有沒人玩一淘

唔該巴打

有分幾種, 有水箱, 無水箱, 用來拖地
大吸力同噪音大小.
掃地轉動刷

如果唔捨得買多功能, 慳錢唔要水箱, 唔要刷, 細吸力
但一定要買搖控, 無搖控包你後悔. 呢D錢唔慳得.

唔好害人啦

有無手機鏡頭推介
點解咁貴，百幾二百蚊

買左件「皮褸」好平，幾好睇，不過好大陣膠味
拎出去曬兩曬先

著多兩著，甩皮會好麻煩

買過件
幾十蚊仲有一淘返20蚊
都係間中拎左著下之嘛，都唔保暖既

買左呢個平板懶人支架，用神器有15 蚊卷
好抵屌

夠唔夠力架

防磨腳貼高跟鞋後跟帖足貼打腳貼鞋貼加厚鞋大鞋磨腳不跟腳
¥10.00 3對,
買鞋買大一個碼 鬆就可用呢個墊.

我有一支,夠頂IPAD MINI
IPAD可能就唔得

想淘張賽車椅
但佢地D description冇講油壓定氣壓
好驚買到氣壓爆炸
有冇人買過有推介

逐個post追啦
我諗緊淘塊放爆板加上去會唔會穩陣啲

正喎 呢間舖勁多隱藏券

唔該你呀巴打 btw掃地轉動刷是咪即係有3執毛喺部機左右兩邊嗰個野

機底多個刷.
但噪音大少少.

水箱...

9/9 有野平喎......

有冇咩平板係99抵買
純粹係床上睇漫畫動畫
都預1年就收皮所以想300蚊搞掂

99無咩特價

99其實有咩抵買

見u記淨色tee 99做緊$35一件
唔知hk賣幾錢

99都係天貓品牌野有平

【初上市价格39元】，复制这条信息￥kFHB0e8GjQd￥后打开👉手机淘宝👈

純色t之前買左唔少仲未著,不過見好多平腳內褲賣$40條,唔知淘返黎定係香港呢邊買抵d

大路野 波鞋 , U記. GU. 一線大牌子,

仲要我而家係big6 運費都唔洗

希望佢99會有免運,就咁睇好似買唔到200蚊野

買左呢個！

飛利浦 耳筒 做特價.

第一次自己淘完啲衫呀文具呀真係返唔到轉頭 以前幾個月洗成千蚊買衫而家兩三百搞掂

我用緊果間集運唔錯!

樓上係咪唔識字？

有冇人趁99買左秋冬衫
求好店推介

岩岩試下買$105蚊 免運

想淘茶几同電視櫃，有無邊間推介

我都諗緊買電視增高架

原來有隻咁嘅款嘅刷 真係要做d功課先知自己要買邊隻先啱

其實我麻麻地淘寶買衫 其實唔止淘寶 網購都係
又無得試 質地果d又睇唔到 都係要焗著去實體店買

買過呢間開心使用中
佢仲可以訂製 我話唔使咁高 叫佢cut低d
因為我落單後先睇到cm話可以訂製先搵客服搞，佢唔收我5蚊人仔訂製費

如果我買一件野10蚊 我使唔使有1000分先用到集分寶？
定係可以500集分寶+5蚊用信用卡咁比？

99 變相係加價囉,屌佢老味
有啲貨加左入購物車, 貴左

本身有好多卷而家變左唔用得
佢個價又唔係減得多
無乜野好買

後者

除左三隻松鼠，螺螄粉同懶人火鍋 仲有冇野食推介

呢個迷你雪櫃幾靚仔

有個問題想問好耐,
而家淘寶APP SHARE LINK 全部LINK都開唔到,
跟住IPAD 個淘寶又無得打横睇,
搞乜9 呀淘寶, 越黎越廢

DL tube master 啦,
IOS 都有APP 聽到,

ANDROID 就真係乜7唔得

覆錯

之前買咗幾條皮帶
十零蚊 幾抵

玩sm?

勒住褲頭

禁講集運 btw 邊間1.22

垃圾活動
全部都無平
要幾百蚊既野先平十蚊八蚊
好懷念早幾個月200蚊平60蚊既活動

重廢過 618 , 買咗平波鞋, 係家班友留番雙11先減 ,

我想問啲貨唔岩我退番比個賣家 佢五號己經收左貨但唔肯退錢可以點做?

買左d衫褲鞋 用左公廁399-50券

99有無咩男裝有特價呀？

我想問有冇d平平地1000以下平板電腦推介 for 睇下片同打下機

布衣傳說3免1我有d性趣 睇緊

前幾頁高橋巴先包完膠

呢隻 style 唔多岩，有無文青D既舖？

明白 thanks

有無人買過健身椅

衫我都係睇youtube啲開箱同try on睇下有冇伏 size就唔同衫唔同既，自己衡量 香港衫又貴又唔係特別好quali

99 狂歡 有咩野食 好買？

都係唔太啱，不過都唔該巴打

好平

返41蚊,咪姐係20蚊唔洗

有無人淘過45/50L backpack 用既背囊? 有無推介?

集運計你體積重就和味

入一淘首頁就見到
我都買咗把

淘寶有該宝貝不銷售到您選擇的國家或地區，果種貨應該點樣淘寶到？

左上角轉 中國大陸地區.

試左得唔得。我想減肥

我都想要，搵唔到

點揾隱藏券?

好似落左架

淘左隻甲由餌 琴晚放左
老母話今朝廚房廁所起碼十零隻屍體

咁岩係隔離市琴晚出倉今朝就送到
跟comment揀size冇伏到
有3蚊券 一淘返2.5 我連其他野用埋399-50公廁券

係97兩條

有冇邊間gip 推薦
想買個28吋

有冇 link

1-2人去旅行好好用
2-3人 或 香港都會用 最好買5－6窿果種

btw, spec 開始out, 急用就買1個頂住先， 唔急就等 usb pd & qc4.0

有冇micro usb+lightning+type c三合線叉電線推介
買左綠聯2合1今日起身發現叉唔郁

無野,唔關綠聯事好似電話叉電壞左

用集運

冇回鄉證係咪整唔到高級認證

官方都好似唔得

原來page 1 有

淘寶做乜？
買條跑步用短褲仔唔洗牌子都要58蚊起跳

唔撚係掛.jpg

得呢一間
其他果D去哂邊

迪卡儂睇左未

呢間係我之前買過兩條既
係咪你未轉番中國版/價錢filter set錯左

FANBIYA D3重低音苹果安卓手机挂耳运动入耳式耳机通用男女生耳塞【包邮】
【在售价】36.80元
【券后价】6.80元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥n4AG0eKRl9l￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

評價成4.8分 有冇人用過？

[溝女]有冇人買過呢舊野砌?易唔易砌

有冇人試過咁

有無巴打試過淘捲髮棒，怕買咗女性用既個波浪會太大

拎左399 服裝快消399減50劵
買夠410元 全不含運費 又扣晒劵
用支付寶HK 俾錢仲係見410人仔
有無人知點解

其中有唔係張券範圍內既店

search既時候加多個男字好難咩

係咪尿袋音箱個D?
個D官方集運唔比運
非官方集運試過得..但可能只係我好彩, 無比人check到

有冇人買過靚聲又大聲既portable speaker

我幾年前買過
好易砌但係砌完就放埋一邊封塵

Sansui/山水 T18无线蓝牙音箱便携电脑手机迷你音响重低音小钢炮【包邮】
【在售价】59.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥wrdN0eqF6E1￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

32G内存卡高速64g手机内存卡128g车载行车记录仪16g储存卡TF/SD卡
[url]
[/url]
32G$35.9, 一淘仲要返13蚊

買返嚟可能連 32MB 都冇

呢d龜速卡 一張成本兩蚊

年經: 求長IPHONE線推介

呢啲一定係香港買

綠聯

買黎哄女仔

依啲秒經啦,仲年經

香港買保用10年 大陸買保用7天無理由退換

想平就買綠聯micro usb轉lightning轉換頭再加一條長micro USB 線，平好多

溝女送呢d你想自殺 ？

點解
其實個女仔話想去睇星
但呢家都冇銀河要等下年7,8月先
諗住佢生日砌呢個送比佢頂住先

有冇試到？

問賣家,佢地SET既

肉眼都睇唔到銀河架啦
同埋我覺得啲星都幾假
冬天大把星睇啦

減肥就控制飲食做運動啦
屌食藥都算仲要食大陸藥，

supplements去iherb買

免運費 符合條件訂單金額滿 HK$315.46

有冇巴打淘過d好食既野食
例如三隻松鼠 牛板筋呢類

今次活動好西， d野分哂類至有得減
食物199-20, 電器/生活用品 300-30, 衫399-40

有d仲+左價， 要睇吓第間賣幾錢至買
小禾風扇 69, 第間賣49

買舊版卡game得兩間有平d既
其他都係勁貴
落單個時見到存貨有兩件
俾左錢同我講話冇貨叫我退款
有咩辦法搞鳩佢
極度懷疑另一間平既其實都係冇貨

我都想有時間做運動。或者amazon 個邊有乜介紹

遊戲王？我都想買

因為淘寶例入咗 3C 產品.

請問有冇巴絲用過神州集運
小弟登記貨品時失敗，有有巴絲有試過同樣經歷，thx

你識唔識中文？

其實買野一定要問左賣家先,唔好咁老定認為佢有貨
有時佢賣左/冇貨都懶得更新

點樣有隱藏劵？

有冇巴打有USB分線器推介 唔夠叉電位用

有冇巴打淘買掛櫃&床？
因為想裝修間房
擺好d衫

弱智唔好淘寶
標題又唔睇

你又知我無睇？
安裝都安裝左啦
但d劵唔係特別吸引
因為好多都係買夠$50/$100 先減

果d已經係隱藏劵
想再平d既出去開post叫d佣金狗比卷你，不過多數都唔係比大鋪你

Thanks

我想問手提電腦火牛差電器係唔係禁運品？

咁撚多隱藏券都睇唔到?

無 因為之後賣番原價588 再之後停售埋

呢支野我試過3蚊買，之後夾左唔夠半日個夾爛左

睇到膠夾我都驚驚地
今次見平試下，下次買返金屬夾算

唔撚係掛
岩岩用$15 卷買左試

十蚊唔駛如果爛左就算啦

呢D都係玩兩三個月

其實呢啲架好撚阻定

呢d 唔算阻定啦
用過支彈弓架先晒位

直接帶條女去露營好過啦

屋企用緊一條
太好用買多條係公司用

買到d衫褲岩size，質地cutting又比想像中靚真係好開心

上次巴打講個支波鞋去黃增白液而家賣緊9.9, 仲有29-20 卷

ok 易

用電腦

跟住個名打有幾難

重點係，唔知邊間係伏，邊間okay

99買既而家收到3條褲2件衫 全部好岩size

唔該各位巴打

放心啦 睇唔到隱藏劵仲有狗哥放劵

search拜耳
大牌子黎

請問大家有冇高清解碼器介紹

有沒巴打試過淘大閘蟹，有沒店介紹

淘左焗爐同慢磨機 好鐘意
但慢磨有少少嫌佢唔夠乾同難洗
焗爐未焗過但暫時睇落係正

淘到翻黎會唔會變壞架

每年都有個巴打淘

有冇人試過淘razer d滑鼠 會唔會係假野

呢d lo記又會唔會假？
【罗技M186无线鼠标办公省电笔记本台式苹果游戏鼠标M170升级版M220】，复制这条信息￥RTYR0eE5yAs￥后打开👉手机淘宝👈

要上羅湖攞先得

呢個真係

如果想係desktop開依D LINK
"复制这条信息￥XXXXXXXX￥后打开👉手机淘宝👈"

有無方法開?

基本上無

點解要逼鳩你用電話開呢其實

迫你有多方法上淘寶 買多d

前幾日到左貨，同女女砌完。買左三色版。光度同用iphone電筒照差唔多。
矇係盞燈射出黎就係矇，加上暗，手機影會差啲，非手震。

平成三四百 係真既都幾抵屌

steelseries買過 計埋運費仲可以平過香港200到

男仔想搵D返工/出街用斜咩袋, 最少要放到A4紙應該用咩KEYWORDS
單肩袋之類成日搵左D勁細個既袋仔, 又樣衰

家下淘寶D價真係有D癲, 想買套JBL喇叭, 上埋EBAY去睇都2000美金, 淘寶行貨又萬6, 港行都萬4, 不過閑魚有人標價7千, 上D音響POST講係大陸街又可買到呢D價, 家下有代理既真係標價貴成倍.

上次買結他都係, 行貨5千, 不過3千5就買到, 家下買發覺淘電器既野越黎越貴, 仲統一價錢, 有時仲貴過街賣, 家下買野要格好耐價先得

郵差包

一淘個大額優惠卷好似FUCK UP左

係，出埋d貴野

唔好買米動手錶 大伏,
又係國產野 , 硬件勁, 軟件垃圾, 又無重置功能.
死機要等無電先重啟.
中伏 450港紙

香港買呢啲野好多都係比代理搵笨柒

咁音響是咪香港買好d？見自貼電腦房個post有好多巴打買嗰條sound bar

好！（此評論雖然才1個字，但語法嚴謹，用詞工整，結構巧妙，琅琅上口，可謂言簡意賅，足見評論人扎實的文字功底，以及信手拈來的寫作技巧和巧奪天工的創造能力，令人佩服佩服，再加上以感嘆號收尾，實在是點睛之筆）

d 正評好正

你要買邊條sound bar?

有冇人淘過咖啡機？

呃字數拎紅包
而家都拎左好多紅包，求其影幾張相就有幾蚊

買了, 黑鋼帶比米動手錶 , 同橙色都襯.
呢個款叫 羅蘭尼斯

想平平地淘個2.1電腦用
巴打有無推介？

Speaker？都係漫步者嗰幾個牌子㗎啦

有冇人淘過嗰啲小電視
家父想放一部喺廚房睇
但search極都唔知打咩字眼
google過都搵唔倒

咪就咁打 電視，之後你打埋寸數咪得
但香港細寸數都只係1000樓下

定係你想要呢啲

係呀，有無伏?

budget

100-150
出到聲就得
見有個$35

係唔係有巴打買過紅薯粉 有無推介邊間最正 想買包試試 香港無乜見有

求期買漫步者就得

呢個預算問有無伏

好難講喎，唔知你要求有幾多

不聽老人言

四川白家陈记手工酸辣粉重庆口味酸辣粉多地包邮方便粗湿粉条
【在售价】36.00元
【券后价】31.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥nNW70ezAQca￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

食過呢間
好好食
但係個湯包已經撈埋辣油
怕辣既可能要片走d 油先食
複製這條信息，打開👉手機淘寶👈即可看到【酸辣粉重慶正宗包郵270g*5袋 泡麵粉條速食手工紅薯粗粉方便面】￥liB2GS1C8H￥

有無人發覺一淘個返利比前幾日少左?
check 返個收藏夾, 好多返利數都跌左

有無邊條推介？
budget 1000左右

是咪用BOC ICARD最抵

人仔對成83
購物車好多野未買

越來越高

Iphone 線有無推介 綠聯好無？

有無window 10 key？

呢個問題要出現幾多次，頁頁都問

第一頁有講㗎。

九陽豆漿機晌香港買定淘寶買好
香港好似得兩個型號

淘啦

請問係咪買呢個就可以用到iphone8個無線充電功能？

運用 Qi 無線技術，以高達 7.5W 功率帶來安全和快速的充電。

你果隻應該都得,不過我建議你等正式有機推出,等人做測試先

咁漫步者算
其實買比呀哥，要求唔高
感謝各位

iphone mon貼除左閃魔有乜好用 2張跌一跌就爆
廢撚到

即買

藍光款啦
幾得意

有無平平地跑步藍牙耳機推介

用過酷我k1, 呢隻好在送埋個收納盒, 配件夠齊
試過洗衫時唔記得攞返出黎, 成隻濕晒晒乾左又用得返

下次諗住試下dacom

唔該曬巴打

有冇無線熱溶膠槍推介?

正常冇伏…8.8仲包郵

佢要無線喎

呢度買1折有PRO KEY

link就唔貼囉 廢事比癲狗咬

魅族EP51/52

wa,好撚柒...........你班垃圾毒撚生活成本夠曬低,一定冇乜壓力.... 真係羡慕你哋

呢班友係咁 唔貼link話人扮討論 貼link屈人網賺 食物鏈最低層次生物

軟性鋼化膜點睇

唔緊要 咁平都可以買把玩下 唔該巴打

話說早兩頁咪話買左隻藥黎毒甲由
之後日日keep住有見到死屍
到岩岩呀婆入樓下個廁所無啦啦大叫
我一入去就見到咁

隔離沖涼既都有4,5隻

買左把，好用，不過買高d功率
平果d太low power無乜用

巴打，拜耳有幾隻，你淘左邊隻

狗哥又搵到知音

呢排係淘寶search産品 成日出d好貴/品牌既貨

有無LINK

係依啲喇 感謝

柒喺邊
你自己中意比好多錢買同樣嘅野係你自己嘅事，係你自己將自己嘅生活成本提高之後喺度叫有壓力，冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽，打腫臉充闊佬真係唔知邊個先係柒

呢隻 我買個時係39.9 2送1

有無捲髮器介紹

呢幾日好多野都加左價

想要全鋼化

之前有人貼左白鞋神器9.9但失效左，請問仲有無差不多價錢又好用既？

今年有人淘大閘蟹未

同一間店佢件貨轉左新link
一樣都係9.9

有冇吸塵機推介

【我剁手都要买的宝贝（简易茶几简约客厅迷你小户型折叠多功能升降茶几餐桌两用创意伸缩），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥LISO0V2Z20E￥后打开👉手机淘宝👈

想問有無人買過呢款茶几？？？？

算吧啦
果間鋪唔知做乜鳩
一落單就會自動交易關閉俾唔到錢
琴日我問個賣家咁樣覆我

大陸人做生意嘅手法真係特別
價錢又係自己set
仲反問我覺得呢個價錢合理嗎

加定價先 唔係下次活動點減價fake你買

笑左, 佢set 張卷都on99

買三件仲平過買一件

又, 其實唔用卷買一set 9.9 返黎試下都抵玩既

噴左防水噴霧係咪唔用得

等個防水噴霧失左效咪用得囉

原來佢下咗架

淘左經文面番來俾老母
如果唔洗辦白事就上來REPORT

搵到了thx!

佢地謀緊1111

我多年前中過招
一落單就會自動交易關閉
當年用信用咭比錢的, 攪到損失信用咭手續費, 仆佢個街.

咪撚理佢啦
佢之前講話正常人求其買件T恤都2000蚊
周鳩圍話人垃圾

其實我覺得佢好可憐，唔識理財

【我剁手都要买的宝贝（艾瑞泽手工电热熔胶枪家用玻璃硅胶条棒棒胶水胶抢热溶胶棒7-11mm），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥vSl70VdTvb2￥后打开👉手机淘宝👈

搵下都懶

呢支野唔錯,係預熱耐左D

8.8包郵叫超值

有無人用過榮耀手環3

仲有乜野淘好

跟機買支試下

秋冬衫 到而家收到3褲4衫全岩size

7.8 人仔平板支架到左
比想像中實淨，水平咁夾係床頭
iPad mini 放左成晚都無下垂
有衝動想買多枝

跟機

6.8

點樣可以6.8

開始淘褸

有個紅包

用神器

抵屌

係時候要淘iPhone x 套同貼啦

11月先出,洗唔洗咁急

呢d 怕唔怕iOS update 會用唔到？

雙11 買 建議

佢聲稱會自動升級芯片
我插IPHONE果時佢有問我信唔信任件裝置,我估應該靠IPHONE同芯片更新

雙11又唔係平好多 發貨又慢.....

岩岩入手，想試下

前排淘左一個煲
一個煎pan
叉電線
層架
牆貼
usb叉電ge燈
花椒油
無線滑鼠
迷你腳架
鞋架

煎pan 50幾人仔
老母係街見到想買
之後我話淘寶啦，街買要400幾...
老母用完表示幾好，煎野唔痴底

麥飯石煲仔 $40幾人仔
同事話呢隻好用，煎野落少少油就ok
煎我就未試過，淨係用左黎煲公仔麵

usb燈 $40幾人仔
之前係日本城見到$199
之後又上淘寶睇下
有2段光度
可以當埋尿袋用

層架2個 $20幾人仔一個

牆貼 好似$10幾人仔一塊
呢到貼左2塊到

鞋架 好似90幾人仔

無線mouse $30幾人仔
充電式

迷你腳架

花椒油 $20幾人仔

樓上隻mouse有無link

求腳架link

燈
【久量充电宝LED台灯护眼学习卧室床上床灯蓄电办公室电脑两用枱灯】，复制这条信息￥Vwzz0VVZDAh￥后打开👉手机淘宝👈

mouse
【无线鼠标可充电式女生静音适用小米华硕联想三星hp戴尔笔记本电脑】，复制这条信息￥SHp00VV0k8C￥后打开👉手机淘宝👈

腳架
【云腾 228迷你三脚架 手机自拍支架 微单 卡片 单反相机 三角支架】，复制这条信息￥tOnZ0VV0NMJ￥后打开👉手机淘宝👈